電腦不知名問題求救⋯⋯

事源係部電腦係正常上網睇片完全冇問題，但係就一玩遊戲就會出現突然畫面卡死，然後等半分鐘左右就會自動彈出桌面⋯⋯

首先我就懷疑係系統有驅動撞左，搞左一輪又修復又重裝driver都搞唔掂，然後就連系統都重裝埋，都唔得

咁唔係軟件問題唯有試硬件，分別用aida64，furmark等等都完全冇問題⋯⋯

神奇嘅地方在於玩Farcry5就定時一分半鐘內出事，PUBG就不定時出事，NBA2K19就完全唔會出事

跪求大神出現
附帶電腦list
8700k
ASUS M10F
16GB DDR4 3600

拎出去去整

零晨三點半

Del左個防毒試下

煩左幾日訓唔著

已經冇裝防毒，連windows defenders都熄埋⋯

Full SPEC

Intel 8700k
ASUS M10F
HOF ddr4 3600
crucial mx500
Corsair rm1000

display card

Aorus 1080ti

down 佢個版本driver
再出事就要去N記down唔同版本driver試

好，我試試

更新：
因為我係用2k mon，啱啱試到Farcry5 用1920x1080係冇出現問題，一轉翻2k就分半鐘黎料

過熱？

似

2700x玩farcry5 2k全開gpu 70度廢熱向上吹
Cpu 用d15表示都成60-65度
未開蓋既8700k有無超
應該過熱多

我用一系列軟件test CPU同Display Card full load狀態下都係保持6X-7X度，正常溫度

但玩game幾多度？

開咗蓋㗎喇 ，超4.5

彈既時候CPU先53，Display card 65，分半鐘根本好少時間比佢熱，玩PUBG佢保持70度有時都可以成20分鐘先彈⋯2k19保持6X-70冇彈過

要熱，三秒已經夠

但係過熱淨係會彈出桌面？正常情況下唔係會熄機

你gpu 過熱唔會死機，又唔係cpu.

試咗六七個版本都解決唔到